
                      Ideal para los fans de la saga. Wes Craven reinventa una vez más el género y le da un toque más ácido que nunca, dando un soberano palo a la juventud que vive en la sociedad de la comunicación.
        
            